Vetting工作

如果有份工唔想報上去，份工就出現金，亦都無報稅 vet官發現會點
同埋佢會係咩渠道會發現

佢發現左會即刻DQ你
你有一個禮拜時間上訴

咁你覺得我有無機會比佢發現到
同老闆關係差 一定無工作証明

中學考完公開試做過3個禮拜暑期工
連日期係幾多號至幾多號都唔記得
咁又報唔報上去呢

好驚一發現就gg 報左又好麻煩

Push

同問，15歲既時候做咗一年左右M記，嗰陣佢冇比工作證明我，都唔知應唔應該填上去

其實有無人透露一下佢會點查你

Pish

係稅局到申請份交税証明書之類文件 即時有 幾多樓自己打hotline問返 每個人都唔同樓層係稅局
有返過咩工上面會有寫哂
上面有咩公司名咪寫返比vetting

你去金鐘稅局拎份做公務員審查既稅務紀錄
就睇得返你幾時做過咩工

你係要搵間老麥拎

我翻啲工無報稅 姐係一份都唔洗填？
會唔會查到

Ps 20歲 學生 vet警察同救護

小心，會請私家偵探查你

利申，某大中環公司hr

我既做法就係咁 拎對上6年
佢問你返過咩工係要問返你前老細對你既評價
再唔係你問返自己vetting官 岩佢要求就得

Ps下星期入班 方法巳提供

師兄考咩
你齋塡左稅表有果啲？
無果啲就無填？
麻煩晒

姐係稅務証明書？ 定另一份尼